# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# yanceyy <20135224@stu.neu.edu.cn>, 2016
# Neo Chang <me@neoto.xin>, 2017
# yanceyy <20135224@stu.neu.edu.cn>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: django-machina\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-08 17:58-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-02 20:29+0000\n"
"Last-Translator: Morgan Aubert <morgan@aubert.email>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/django-machina-team/"
"django-machina/language/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.4\n"

#: apps/forum/abstract_models.py:41
msgid "Parent"
msgstr "父集"

#: apps/forum/abstract_models.py:44
#: templates/admin/forum/forum/change_list_table.html:9
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: apps/forum/abstract_models.py:45
#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:41
msgid "Slug"
msgstr "简介"

#: apps/forum/abstract_models.py:47
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: apps/forum/abstract_models.py:52
msgid "Forum image"
msgstr "论坛图片"

#: apps/forum/abstract_models.py:56
msgid "Forum link"
msgstr "论坛链接"

#: apps/forum/abstract_models.py:58 apps/forum/abstract_models.py:80
msgid "Track link redirects count"
msgstr ""

#: apps/forum/abstract_models.py:59
msgid "Records the number of times a forum link was clicked"
msgstr "记录论坛链接被点击的次数"

#: apps/forum/abstract_models.py:65
msgid "Default forum"
msgstr "默认论坛"

#: apps/forum/abstract_models.py:66
msgid "Category forum"
msgstr "论坛目录"

#: apps/forum/abstract_models.py:67
msgid "Link forum"
msgstr "链接论坛"

#: apps/forum/abstract_models.py:70
msgid "Forum type"
msgstr "论坛类型"

#: apps/forum/abstract_models.py:75
msgid "Direct number of posts"
msgstr ""

#: apps/forum/abstract_models.py:78
msgid "Direct number of topics"
msgstr ""

#: apps/forum/abstract_models.py:88
#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:90
#: templates/machina/forum/forum_list.html:22
#: templates/machina/forum/forum_list.html:40
#: templates/machina/forum/forum_list.html:208
#: templates/machina/forum_conversation/topic_list.html:15
msgid "Last post"
msgstr "最近发布"

#: apps/forum/abstract_models.py:90
#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:80
msgid "Last post added on"
msgstr "最新的帖子增加在"

#: apps/forum/abstract_models.py:95
msgid "Display in parent-forums legend"
msgstr "在父论坛图例中显示"

#: apps/forum/abstract_models.py:96
msgid "Displays this forum on the legend of its parent-forum (sub forums list)"
msgstr "在论坛的父论坛或子论坛图利中显示这个论坛"

#: apps/forum/abstract_models.py:103
#: apps/forum_permission/abstract_models.py:81
#: apps/forum_tracking/abstract_models.py:27
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/list.html:36
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: apps/forum/abstract_models.py:104 templates/machina/forum/forum_list.html:36
#: templates/machina/forum/forum_list.html:204
msgid "Forums"
msgstr "论坛"

#: apps/forum/abstract_models.py:139
msgid "A forum can not have a link forum as parent"
msgstr "一个论坛不能以一个链接论坛作为父论坛"

#: apps/forum/abstract_models.py:142
msgid "A category can not have another category as parent"
msgstr "一个类不能以另一个类作为父类"

#: apps/forum/abstract_models.py:145
msgid "A link forum must have a link associated with it"
msgstr "一个链接论坛必须关联一个链接"

#: apps/forum/admin.py:50
msgid "Forum settings"
msgstr "论坛设置"

#: apps/forum/admin.py:52
msgid "Link forum settings"
msgstr "链接论坛设置"

#: apps/forum/admin.py:154
msgid "'{}' forum successfully moved"
msgstr "成功移动 '{}' 论坛"

#: apps/forum/admin.py:170 apps/forum/admin.py:256 apps/forum/admin.py:275
#: apps/forum/admin.py:295 apps/forum_permission/abstract_models.py:51
#: templates/admin/forum/forum/change_form.html:5
#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_form.html:20
#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_index.html:15
msgid "Forum permissions"
msgstr "论坛许可文件"

#: apps/forum/admin.py:170 templates/admin/forum/forum/change_list.html:15
msgid "Global forum permissions"
msgstr "全局论坛许可文件"

#: apps/forum/admin.py:178
msgid "Permissions successfully copied"
msgstr "许可文件复制成功"

#: apps/forum/admin.py:202
msgid "Choose either a user ID, a group ID or the anonymous user"
msgstr "选择一个用户ID或群组ID或匿名用户"

#: apps/forum/admin.py:275
#: templates/machina/forum_conversation/topic_detail.html:98
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/detail.html:120
msgid "Anonymous user"
msgstr "匿名用户"

#: apps/forum/admin.py:354
msgid "Permissions successfully applied"
msgstr "许可文件应用成功"

#: apps/forum/apps.py:17
msgid "Machina: Forum"
msgstr "Machina:论坛"

#: apps/forum/forms.py:31
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: apps/forum/forms.py:34
msgid ""
"Please select this option if you want to edit the permissions of the "
"anonymous user"
msgstr "请选择一个选项如果你想要编辑匿名用户许可文件"

#: apps/forum/forms.py:55
msgid "Choose either a user ID or select the anonymous user"
msgstr "选择一个用户ID或匿名用户"

#: apps/forum/forms.py:94
#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_form.html:35
msgid "Not set"
msgstr "未设置"

#: apps/forum/forms.py:95
#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_form.html:36
msgid "Granted"
msgstr "已准许"

#: apps/forum/forms.py:96
#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_form.html:37
msgid "Not granted"
msgstr "未被准许"

#: apps/forum/urls.py:29
msgid "forum/<slug:slug>-<int:pk>/"
msgstr ""

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:32
msgid "Topic forum"
msgstr "话题论坛"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:36
#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:210
msgid "Poster"
msgstr "发布者"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:40
#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:218
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:46
msgid "Default topic"
msgstr "默认话题"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:47
msgid "Sticky"
msgstr "固定话题"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:48
msgid "Announce"
msgstr "公告"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:51
msgid "Topic type"
msgstr "话题类型"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:57
msgid "Topic unlocked"
msgstr "话题已解锁"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:58
msgid "Topic locked"
msgstr "话题已封锁"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:59
msgid "Topic moved"
msgstr "话题已移动"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:62
msgid "Topic status"
msgstr "话题状态"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:67
#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:232
msgid "Approved"
msgstr "审核通过"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:71
msgid "Posts count"
msgstr "帖子数量"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:76
msgid "Views count"
msgstr "发现数量"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:86
msgid "First post"
msgstr "首帖"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:96
msgid "Subscribers"
msgstr "订阅者"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:107
#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:206
#: apps/forum_conversation/forum_polls/abstract_models.py:24
#: apps/forum_tracking/abstract_models.py:53
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/list.html:35
msgid "Topic"
msgstr "话题"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:108
#: templates/machina/forum/forum_detail.html:52
#: templates/machina/forum/forum_list.html:20
#: templates/machina/forum/forum_list.html:38
#: templates/machina/forum/forum_list.html:206
msgid "Topics"
msgstr "话题"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:144
msgid "A topic can not be associated with a category or a link forum"
msgstr "一个话题不能与一个种类或链接论坛关联"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:213
#: apps/forum_conversation/forum_polls/abstract_models.py:96
msgid "Anonymous user forum key"
msgstr "匿名用户论坛密钥"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:225
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:229
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:236
msgid "Attach a signature"
msgstr "附加签名"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:242
msgid "Update reason"
msgstr "更新原因"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:248
msgid "Lastly updated by"
msgstr "由    最新更新"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:251
msgid "Updates count"
msgstr "更新数量"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:262
#: apps/forum_conversation/forum_attachments/abstract_models.py:27
msgid "Post"
msgstr "帖子"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:263
#: templates/machina/forum/forum_list.html:21
#: templates/machina/forum/forum_list.html:39
#: templates/machina/forum/forum_list.html:207
msgid "Posts"
msgstr "帖子"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:297
msgid "A user id or an anonymous key must be associated with a post."
msgstr "一个帖子必须关联用户ID或匿名密钥其中之一"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:301
msgid ""
"A user id or an anonymous key must be associated with a post, but not both."
msgstr "一个帖子必须关联用户ID或匿名密钥其中之一"

#: apps/forum_conversation/abstract_models.py:305
msgid "A username must be specified if the poster is anonymous"
msgstr "用户名必须具体说明如果发布者是匿名的"

#: apps/forum_conversation/apps.py:17
msgid "Machina: Forum conversations"
msgstr "Machina:论坛对话"

#: apps/forum_conversation/forms.py:47
msgid "Enter your subject"
msgstr "输入你的类别"

#: apps/forum_conversation/forms.py:48
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: apps/forum_conversation/forms.py:49
msgid "Enter your message"
msgstr "输入你的消息"

#: apps/forum_conversation/forms.py:75 apps/forum_moderation/forms.py:26
#: templates/machina/forum_conversation/partials/topic_detail_actions.html:26
#: templates/machina/forum_moderation/topic_lock.html:5
#: templates/machina/forum_moderation/topic_lock.html:12
msgid "Lock topic"
msgstr "封锁话题"

#: apps/forum_conversation/forms.py:125
msgid "Post topic as"
msgstr "发布话题作为"

#: apps/forum_conversation/forms.py:149
#: apps/forum_conversation/forum_polls/abstract_models.py:28
msgid "Poll question"
msgstr "投票问题"

#: apps/forum_conversation/forms.py:151
msgid ""
"Enter a question to associate a poll with the topic or leave blank to not "
"create a poll."
msgstr "输入一个问题让投票关联一个话题或留下空白不创建一个投票"

#: apps/forum_conversation/forms.py:157
#: apps/forum_conversation/forum_polls/abstract_models.py:37
msgid "Maximum number of poll options per user"
msgstr "每个用户能选择的最大选项数量"

#: apps/forum_conversation/forms.py:158
msgid "This is the number of options each user may select when voting."
msgstr "这是每个用户投票时能选择的选项数量"

#: apps/forum_conversation/forms.py:163
msgid "For how many days the poll should be run?"
msgstr "投票持续多少天？"

#: apps/forum_conversation/forms.py:164
msgid "Enter 0 or leave blank for a never ending poll."
msgstr "输入0或空格作为一个永久投票"

#: apps/forum_conversation/forms.py:168
msgid "Allow re-voting?"
msgstr "允许重新投票？"

#: apps/forum_conversation/forms.py:169
msgid "If enabled users are able to change their vote."
msgstr "是否授权给用户更改他们的投票"

#: apps/forum_conversation/forms.py:192
msgid ""
"You must set the maximum number of poll options per user when creating polls"
msgstr "创建投票时，你必须设置每个用户可选择的最大投票选项数"

#: apps/forum_conversation/forum_attachments/abstract_models.py:29
msgid "File"
msgstr "文件"

#: apps/forum_conversation/forum_attachments/abstract_models.py:30
msgid "Comment"
msgstr "讨论"

#: apps/forum_conversation/forum_attachments/abstract_models.py:35
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: apps/forum_conversation/forum_attachments/abstract_models.py:36
#: templates/machina/forum_conversation/forum_attachments/attachments_detail.html:8
#: templates/machina/forum_conversation/forum_attachments/attachments_preview.html:7
#: templates/machina/forum_conversation/partials/post_form.html:22
#: templates/machina/forum_conversation/partials/post_form.html:60
#: templates/machina/forum_conversation/partials/topic_form.html:24
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: apps/forum_conversation/forum_attachments/apps.py:17
msgid "Machina: Forum attachments"
msgstr "Machina:论坛附件"

#: apps/forum_conversation/forum_attachments/urls.py:25
#, fuzzy
#| msgid "Attachment"
msgid "attachment/<int:pk>/"
msgstr "附件"

#: apps/forum_conversation/forum_polls/abstract_models.py:32
msgid "Poll duration, in days"
msgstr "投票持续时间"

#: apps/forum_conversation/forum_polls/abstract_models.py:42
msgid "Allow vote changes"
msgstr "允许更改投票"

#: apps/forum_conversation/forum_polls/abstract_models.py:49
msgid "Topic poll"
msgstr "话题投票"

#: apps/forum_conversation/forum_polls/abstract_models.py:50
msgid "Topic polls"
msgstr "话题投票"

#: apps/forum_conversation/forum_polls/abstract_models.py:69
#: templates/machina/forum_conversation/partials/topic_form.html:23
msgid "Poll"
msgstr "投票"

#: apps/forum_conversation/forum_polls/abstract_models.py:71
msgid "Poll option text"
msgstr "投票选项文本"

#: apps/forum_conversation/forum_polls/abstract_models.py:76
msgid "Topic poll option"
msgstr "话题投票选项"

#: apps/forum_conversation/forum_polls/abstract_models.py:77
msgid "Topic poll options"
msgstr "话题投票选项"

#: apps/forum_conversation/forum_polls/abstract_models.py:93
msgid "Voter"
msgstr "投票人"

#: apps/forum_conversation/forum_polls/abstract_models.py:101
msgid "Poll option"
msgstr "投票选项"

#: apps/forum_conversation/forum_polls/abstract_models.py:103
msgid "Vote's date"
msgstr "投票日期"

#: apps/forum_conversation/forum_polls/abstract_models.py:108
msgid "Topic poll vote"
msgstr "话题投票"

#: apps/forum_conversation/forum_polls/abstract_models.py:109
msgid "Topic poll votes"
msgstr "话题邮票"

#: apps/forum_conversation/forum_polls/abstract_models.py:121
msgid "A user id or an anonymous key must be used."
msgstr "需要使用用户ID或匿名密钥"

#: apps/forum_conversation/forum_polls/abstract_models.py:123
msgid "A user id or an anonymous key must be used, but not both."
msgstr "需要使用用户ID或匿名密钥其中之一"

#: apps/forum_conversation/forum_polls/apps.py:17
msgid "Machina: Forum polls"
msgstr "Machina:论坛投票"

#: apps/forum_conversation/forum_polls/forms.py:33
msgid "Enter a poll option"
msgstr "输入一个投票选项"

#: apps/forum_conversation/forum_polls/forms.py:133
msgid "You must specify an option when voting."
msgstr "你需要在投票时对选项进行描述"

#: apps/forum_conversation/forum_polls/forms.py:138
msgid "You have tried to vote for too many options."
msgstr "投票选项过多"

#: apps/forum_conversation/forum_polls/urls.py:25
msgid "poll/<int:pk>/vote/"
msgstr ""

#: apps/forum_conversation/forum_polls/views.py:79
msgid "Your vote has been cast."
msgstr "已投票"

#: apps/forum_conversation/urls.py:39
msgid "topic/<slug:slug>-<int:pk>/"
msgstr ""

#: apps/forum_conversation/urls.py:43
msgid "topic/create/"
msgstr ""

#: apps/forum_conversation/urls.py:45
msgid "topic/<slug:slug>-<int:pk>/update/"
msgstr ""

#: apps/forum_conversation/urls.py:50
msgid "topic/<slug:topic_slug>-<int:topic_pk>/post/create/"
msgstr ""

#: apps/forum_conversation/urls.py:55
msgid "topic/<slug:topic_slug>-<int:topic_pk>/<int:pk>/post/update/"
msgstr ""

#: apps/forum_conversation/urls.py:60
msgid "topic/<slug:topic_slug>-<int:topic_pk>/<int:pk>/post/delete/"
msgstr ""

#: apps/forum_conversation/urls.py:68
msgid "forum/<slug:forum_slug>-<int:forum_pk>/"
msgstr ""

#: apps/forum_conversation/views.py:128
msgid "This message will be validated before appearing on the forum."
msgstr "这个消息再出现在论坛上之前需要被审核"

#: apps/forum_conversation/views.py:131
msgid "There are some errors in the attachments you submitted."
msgstr "你提交的附件存在问题"

#: apps/forum_conversation/views.py:136
msgid "This message has been posted successfully."
msgstr "消息发布成功"

#: apps/forum_conversation/views.py:380
msgid "There are some errors in the poll options you submitted."
msgstr "你提交的投票选项存在问题"

#: apps/forum_conversation/views.py:590 apps/forum_conversation/views.py:689
msgid "This message has been edited successfully."
msgstr "消息编辑成功"

#: apps/forum_conversation/views.py:734
msgid "This message has been deleted successfully."
msgstr "消息删除成功"

#: apps/forum_feeds/apps.py:17
msgid "Machina: Forum feeds"
msgstr "Machina:论坛订阅"

#: apps/forum_feeds/feeds.py:26
msgid "Latest topics"
msgstr "最新话题"

#: apps/forum_feeds/feeds.py:27
msgid "Latest topics updated on the forums"
msgstr "论坛最新更新话题"

#: apps/forum_feeds/urls.py:27
#, fuzzy
#| msgid "^topics/$"
msgid "topics/"
msgstr "主题"

#: apps/forum_feeds/urls.py:29
msgid "forum/<slug:forum_slug>-<int:forum_pk>/topics/"
msgstr ""

#: apps/forum_feeds/urls.py:34
msgid "forum/<slug:forum_slug>-<int:forum_pk>/topics/all/"
msgstr ""

#: apps/forum_member/abstract_models.py:31
#: apps/forum_permission/abstract_models.py:105
#: apps/forum_tracking/abstract_models.py:24
#: apps/forum_tracking/abstract_models.py:49
msgid "User"
msgstr "用户"

#: apps/forum_member/abstract_models.py:36
msgid "Avatar"
msgstr "可移动图标"

#: apps/forum_member/abstract_models.py:42
msgid "Signature"
msgstr "签字"

#: apps/forum_member/abstract_models.py:49
msgid "Total posts"
msgstr "所有帖子"

#: apps/forum_member/abstract_models.py:54
msgid "Forum profile"
msgstr "论坛资料"

#: apps/forum_member/abstract_models.py:55
msgid "Forum profiles"
msgstr "论坛资料"

#: apps/forum_member/apps.py:17
msgid "Machina: Forum members"
msgstr "Machina:论坛成员"

#: apps/forum_member/urls.py:33
msgid "profile/edit/"
msgstr ""

#: apps/forum_member/urls.py:38
msgid "profile/<str:pk>/"
msgstr ""

#: apps/forum_member/urls.py:43
msgid "profile/<str:pk>/posts/"
msgstr ""

#: apps/forum_member/urls.py:48
#, fuzzy
#| msgid "Subscriptions"
msgid "subscriptions/"
msgstr "订阅"

#: apps/forum_member/urls.py:53
msgid "topic/<int:pk>/subscribe/"
msgstr ""

#: apps/forum_member/urls.py:58
msgid "topic/<int:pk>/unsubscribe/"
msgstr ""

#: apps/forum_member/views.py:118
msgid "The profile has been edited successfully."
msgstr "资料编辑成功"

#: apps/forum_member/views.py:142
msgid "You subscribed to this topic successfully."
msgstr "订阅话题成功"

#: apps/forum_member/views.py:188
msgid "You unsubscribed from this topic successfully."
msgstr "取消订阅话题成功"

#: apps/forum_moderation/apps.py:17
msgid "Machina: Forum moderation"
msgstr "Machina:论坛限制"

#: apps/forum_moderation/forms.py:25
msgid "Select a destination forum"
msgstr "选择目的论坛"

#: apps/forum_moderation/urls.py:42
msgid "topic/<slug:slug>-<int:pk>/lock/"
msgstr ""

#: apps/forum_moderation/urls.py:47
msgid "topic/<slug:slug>-<int:pk>/unlock/"
msgstr ""

#: apps/forum_moderation/urls.py:52
msgid "topic/<slug:slug>-<int:pk>/delete/"
msgstr ""

#: apps/forum_moderation/urls.py:57
#, fuzzy
#| msgid "^topic/(?P<slug>[\\w-]+)-(?P<pk>\\d+)/move/$"
msgid "topic/<slug:slug>-<int:pk>/move/"
msgstr "^话题/(?P<slug>[\\w-]+)-(?P<pk>\\d+)/移动/$"

#: apps/forum_moderation/urls.py:62
#, fuzzy
#| msgid "^topic/(?P<slug>[\\w-]+)-(?P<pk>\\d+)/change/topic/$"
msgid "topic/<slug:slug>-<int:pk>/change/topic/"
msgstr "^话题/(?P<slug>[\\w-]+)-(?P<pk>\\d+)/变更/话题/$"

#: apps/forum_moderation/urls.py:67
#, fuzzy
#| msgid "^topic/(?P<slug>[\\w-]+)-(?P<pk>\\d+)/change/sticky/$"
msgid "topic/<slug:slug>-<int:pk>/change/sticky/"
msgstr "^话题/(?P<slug>[\\w-]+)-(?P<pk>\\d+)/变更/置顶/$"

#: apps/forum_moderation/urls.py:72
#, fuzzy
#| msgid "^topic/(?P<slug>[\\w-]+)-(?P<pk>\\d+)/change/announce/$"
msgid "topic/<slug:slug>-<int:pk>/change/announce/"
msgstr "^话题/(?P<slug>[\\w-]+)-(?P<pk>\\d+)/变更/通告/$"

#: apps/forum_moderation/urls.py:76
#, fuzzy
#| msgid "^queue/$"
msgid "queue/"
msgstr "^队列/$"

#: apps/forum_moderation/urls.py:78
#, fuzzy
#| msgid "^queue/(?P<pk>\\d+)/$"
msgid "queue/<int:pk>/"
msgstr "^队列/(?P<pk>\\d+)/$"

#: apps/forum_moderation/urls.py:83
#, fuzzy
#| msgid "^queue/(?P<pk>\\d+)/approve/$"
msgid "queue/<int:pk>/approve/"
msgstr "^队列/(?P<pk>\\d+)/已通过/$"

#: apps/forum_moderation/urls.py:88
#, fuzzy
#| msgid "^queue/(?P<pk>\\d+)/disapprove/$"
msgid "queue/<int:pk>/disapprove/"
msgstr "^队列/(?P<pk>\\d+)/未通过/$"

#: apps/forum_moderation/views.py:39
msgid "This topic has been locked successfully."
msgstr "话题封锁成功"

#: apps/forum_moderation/views.py:89
msgid "This topic has been unlocked successfully."
msgstr "话题解锁成功"

#: apps/forum_moderation/views.py:137
msgid "This topic has been deleted successfully."
msgstr "话题删除成功"

#: apps/forum_moderation/views.py:172
msgid "This topic has been moved successfully."
msgstr "话题移动成功"

#: apps/forum_moderation/views.py:250
msgid "This topic type has been changed successfully."
msgstr "话题类型修改成功"

#: apps/forum_moderation/views.py:298
msgid "Would you want to change this topic to a default topic?"
msgstr "你想要将这个话题更改为默认话题吗？"

#: apps/forum_moderation/views.py:309
msgid "Would you want to change this topic to a sticky topic?"
msgstr "你想要将这个话题更改为固定话题吗？"

#: apps/forum_moderation/views.py:320
msgid "Would you want to change this topic to an announce?"
msgstr "你想要将这个话题更改为公告吗？"

#: apps/forum_moderation/views.py:401
msgid "This post has been approved successfully."
msgstr "帖子审核通过"

#: apps/forum_moderation/views.py:443
msgid "This post has been disapproved successfully."
msgstr "成功阻止帖子发布"

#: apps/forum_permission/abstract_models.py:33
msgid "Permission codename"
msgstr "许可文件代码名"

#: apps/forum_permission/abstract_models.py:37
msgid "Global permission"
msgstr "全局许可文件"

#: apps/forum_permission/abstract_models.py:38
msgid "This permission can be granted globally to all the forums"
msgstr "这个许可文件能被所有论坛全局准许"

#: apps/forum_permission/abstract_models.py:42
msgid "Local permission"
msgstr "局部许可文件"

#: apps/forum_permission/abstract_models.py:43
msgid "This permission can be granted individually for each forum"
msgstr "这个许可文件能被各论坛分别准许"

#: apps/forum_permission/abstract_models.py:50
#: apps/forum_permission/abstract_models.py:74
msgid "Forum permission"
msgstr "论坛许可文件"

#: apps/forum_permission/abstract_models.py:60
msgid "A forum permission should be at least either global or local"
msgstr "一个论坛许可文件应当至少是全局的或局部的"

#: apps/forum_permission/abstract_models.py:76
msgid "Has perm"
msgstr "组合"

#: apps/forum_permission/abstract_models.py:93
msgid "The following permission cannot be granted globally: {}"
msgstr "以下许可文件不能被全局准许"

#: apps/forum_permission/abstract_models.py:108
msgid "Target anonymous user"
msgstr "针对匿名用户"

#: apps/forum_permission/abstract_models.py:115
msgid "User forum permission"
msgstr "用户论坛许可文件"

#: apps/forum_permission/abstract_models.py:116
msgid "User forum permissions"
msgstr "用户论坛许可文件"

#: apps/forum_permission/abstract_models.py:131
msgid "A permission should target either a user or an anonymous user"
msgstr "许可文件应当针对用户及匿名用户"

#: apps/forum_permission/abstract_models.py:138
msgid "Group"
msgstr "群组"

#: apps/forum_permission/abstract_models.py:144
msgid "Group forum permission"
msgstr "群组论坛许可文件"

#: apps/forum_permission/abstract_models.py:145
msgid "Group forum permissions"
msgstr "群组论坛许可文件"

#: apps/forum_permission/apps.py:17
msgid "Machina: Forum permissions"
msgstr "Machina:论坛许可文件"

#: apps/forum_permission/defaults.py:27
msgid "Can see forum"
msgstr "允许查看论坛"

#: apps/forum_permission/defaults.py:32
msgid "Can read forum"
msgstr "允许阅读论坛"

#: apps/forum_permission/defaults.py:39
msgid "Can start new topics"
msgstr "允许发布新话题"

#: apps/forum_permission/defaults.py:44
msgid "Can reply to topics"
msgstr "允许回复话题"

#: apps/forum_permission/defaults.py:49
msgid "Can post announcements"
msgstr "允许发布通知"

#: apps/forum_permission/defaults.py:54
msgid "Can post stickies"
msgstr "允许发布贴纸"

#: apps/forum_permission/defaults.py:59
msgid "Can delete own posts"
msgstr "允许删除自己的帖子"

#: apps/forum_permission/defaults.py:64
msgid "Can edit own posts"
msgstr "允许编辑自己的帖子"

#: apps/forum_permission/defaults.py:70
msgid "Can post without approval"
msgstr "允许不经审核发帖"

#: apps/forum_permission/defaults.py:77
msgid "Can create polls"
msgstr "允许创建投票"

#: apps/forum_permission/defaults.py:82
msgid "Can vote in polls"
msgstr "允许投票"

#: apps/forum_permission/defaults.py:89
msgid "Can attach file"
msgstr "允许添加附件"

#: apps/forum_permission/defaults.py:94
msgid "Can download file"
msgstr "允许下载文件"

#: apps/forum_permission/defaults.py:101
msgid "Can lock topics"
msgstr "允许锁定帖子"

#: apps/forum_permission/defaults.py:106
msgid "Can move topics"
msgstr "允许移动帖子"

#: apps/forum_permission/defaults.py:111
msgid "Can edit posts"
msgstr "允许编辑帖子"

#: apps/forum_permission/defaults.py:116
msgid "Can delete posts"
msgstr "允许删除帖子"

#: apps/forum_permission/defaults.py:121
msgid "Can approve posts"
msgstr "允许批准帖子"

#: apps/forum_permission/defaults.py:127
msgid "Can add posts in locked topics"
msgstr "允许在锁定的话题中发布帖子"

#: apps/forum_search/apps.py:17
msgid "Machina: Forum searches"
msgstr "Machina:论坛搜索"

#: apps/forum_search/forms.py:26
msgid "Search only in topic subjects"
msgstr "仅搜索话题主题"

#: apps/forum_search/forms.py:29
msgid "Search for poster"
msgstr "搜索发帖人"

#: apps/forum_search/forms.py:30
msgid "Enter a user name to limit the search to a specific user."
msgstr "输入用户姓名以限制对特定用户的搜索"

#: apps/forum_search/forms.py:35
msgid "Search in specific forums"
msgstr "在特定论坛中搜索"

#: apps/forum_search/forms.py:36
msgid "Select the forums you wish to search in."
msgstr "选择在其中搜索的论坛"

#: apps/forum_search/forms.py:46
msgid "Search for keywords"
msgstr "关键字搜索"

#: apps/forum_search/forms.py:47
msgid "Keywords or phrase"
msgstr "关键字或短语"

#: apps/forum_search/forms.py:48
msgid "Poster name"
msgstr "发布者"

#: apps/forum_tracking/abstract_models.py:37
msgid "Forum track"
msgstr "论坛追踪"

#: apps/forum_tracking/abstract_models.py:38
msgid "Forum tracks"
msgstr "论坛追踪"

#: apps/forum_tracking/abstract_models.py:61
msgid "Topic track"
msgstr "话题追踪"

#: apps/forum_tracking/abstract_models.py:62
msgid "Topic tracks"
msgstr "话题追踪"

#: apps/forum_tracking/apps.py:17
msgid "Machina: Forum tracking"
msgstr "Machina:论坛追踪"

#: apps/forum_tracking/urls.py:30
#, fuzzy
#| msgid "^mark/forums/$"
msgid "mark/forums/"
msgstr "标记论坛"

#: apps/forum_tracking/urls.py:35
#, fuzzy
#| msgid "^mark/forums/(?P<pk>\\d+)/$"
msgid "mark/forums/<int:pk>/"
msgstr "标记论坛"

#: apps/forum_tracking/urls.py:40
#, fuzzy
#| msgid "^mark/forum/(?P<pk>\\d+)/topics/$"
msgid "mark/forum/<int:pk>/topics/"
msgstr "标记论坛话题"

#: apps/forum_tracking/urls.py:45
#, fuzzy
#| msgid "^unread-topics/$"
msgid "unread-topics/"
msgstr "未读话题"

#: apps/forum_tracking/views.py:38
msgid "Forums have been marked read."
msgstr "论坛已标记已读"

#: apps/forum_tracking/views.py:95
msgid "Topics have been marked read."
msgstr "话题已标记已读"

#: core/compat.py:16
msgid "Neither Pillow nor PIL could be imported: {}"
msgstr "缺乏相关变量"

#: models/abstract_models.py:13
msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

#: models/abstract_models.py:14
msgid "Update date"
msgstr "更新日期"

#: models/fields.py:31
msgid "Could not import MACHINA_MARKUP_WIDGET {}: {}"
msgstr "不能输入 MACHINA_MARKUP_WIDGET"

#: models/fields.py:57
msgid "Could not import MACHINA_MARKUP_LANGUAGE {}: {}"
msgstr "不能输入 MACHINA_MARKUP_LANGUAGE"

#: models/fields.py:62
msgid "MACHINA_MARKUP_LANGUAGE setting is required"
msgstr "MACHINA_MARKUP_LANGUAGE符合设定要求"

#: models/fields.py:221
msgid "Files of size greater than {} are not allowed. Your file is {}"
msgstr "文件大小超过范围。你的文件大小为"

#: models/fields.py:232
msgid ""
"Images of width lesser than {}px or greater than {}px or are not allowed. "
"The width of your image is {}px"
msgstr "图片超过或小于要求。你的图片宽度是"

#: models/fields.py:240
msgid ""
"Images of height lesser than {}px or greater than {}px or are not allowed. "
"The height of your image is {}px"
msgstr "图片超过或小于要求。你的图片高度是"

#: templates/admin/forum/forum/change_list.html:7
msgid "List of forums"
msgstr "论坛列表"

#: templates/admin/forum/forum/change_list_table.html:10
msgid "Quick actions"
msgstr "快速操作"

#: templates/admin/forum/forum/change_list_table.html:11
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/admin/forum/forum/change_list_table.html:12
msgid "Details"
msgstr "详细细节"

#: templates/admin/forum/forum/change_list_table.html:28
msgid "Move up"
msgstr "向上移动"

#: templates/admin/forum/forum/change_list_table.html:33
msgid "Move down"
msgstr "向下移动"

#: templates/admin/forum/forum/change_list_table.html:38
msgid "Add a sub-forum"
msgstr "添加一个子论坛"

#: templates/admin/forum/forum/change_list_table.html:42
#: templates/machina/forum_conversation/topic_detail.html:38
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/admin/forum/forum/change_list_table.html:51
msgid "Topics:"
msgstr "话题："

#: templates/admin/forum/forum/change_list_table.html:51
#: templates/machina/forum_conversation/topic_detail.html:95
#: templates/machina/forum_member/user_posts_list.html:67
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/detail.html:117
msgid "Posts:"
msgstr "帖子："

#: templates/admin/forum/forum/change_list_table.html:53
msgid "Link:"
msgstr "链接："

#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_anonymous_user.html:4
#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_index.html:30
#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_user.html:4
msgid "Edit user permissions"
msgstr "编辑使用者许可文件"

#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_form.html:16
#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_index.html:11
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_form.html:34
msgid "Permission"
msgstr "许可文件"

#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_form.html:63
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_group.html:4
#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_index.html:57
msgid "Edit group permissions"
msgstr "编辑群组许可文件"

#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_index.html:25
msgid "Please correct the error below."
msgstr "请修改以下错误"

#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_index.html:25
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "请更改以下错误"

#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_index.html:31
msgid "Please select a user in order to update its permissions"
msgstr "请选择一个用户更新许可文件"

#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_index.html:51
#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_index.html:78
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_index.html:58
msgid "Please select a group in order to update its permissions"
msgstr "请选择一个群组更新许可文件"

#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_index.html:85
msgid "Copy permissions from another forum"
msgstr "从另一个论坛复制许可文件"

#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_index.html:86
msgid ""
"Please select a forum in order to copy its permissions configuration to the "
"current forum"
msgstr "请选择一个论坛复制它的许可结构为当前论坛"

#: templates/admin/forum/forum/editpermissions_index.html:106
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: templates/machina/board_base.html:25
#: templates/machina/forum_search/search.html:5
#: templates/machina/forum_search/search.html:11
#: templates/machina/forum_search/search.html:32
#: templates/machina/forum_search/search.html:42
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/machina/board_base.html:28
msgid "Advanced search"
msgstr "高级搜索"

#: templates/machina/board_base.html:41
msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅"

#: templates/machina/board_base.html:42
msgid "View my posts"
msgstr ""

#: templates/machina/board_base.html:46
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/detail.html:5
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/detail.html:10
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/list.html:5
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/list.html:10
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/list.html:33
msgid "Moderation queue"
msgstr "限制队列"

#: templates/machina/forum/forum_detail.html:22
msgid "Mark subforums read"
msgstr "标记子论坛为已读"

#: templates/machina/forum/forum_detail.html:34
#: templates/machina/forum/forum_detail.html:59
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/detail.html:19
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/list.html:67
msgid "New topic"
msgstr "新的话题"

#: templates/machina/forum/forum_detail.html:40
#: templates/machina/forum/forum_detail.html:65
#: templates/machina/forum_tracking/mark_topics_read.html:5
#: templates/machina/forum_tracking/mark_topics_read.html:11
msgid "Mark topics read"
msgstr "标记话题为已读"

#: templates/machina/forum/forum_detail.html:48
msgid "Announcements"
msgstr "公告"

#: templates/machina/forum/forum_list.html:70
#: templates/machina/forum/forum_list.html:143
msgid "RSS feed"
msgstr "RSS订阅"

#: templates/machina/forum/forum_list.html:77
#: templates/machina/forum/forum_list.html:150
#: templates/machina/forum_conversation/topic_list.html:54
#, python-format
msgid "By: <a href=\"%(poster_url)s\">%(username)s</a>"
msgstr "发帖人：<a href=\"%(poster_url)s\">%(username)s</a>"

#: templates/machina/forum/forum_list.html:81
#: templates/machina/forum/forum_list.html:154
#: templates/machina/forum_conversation/topic_list.html:58
#, python-format
msgid "By: %(poster_username)s"
msgstr "由%(poster_username)s："

#: templates/machina/forum/forum_list.html:89
#: templates/machina/forum/forum_list.html:162
msgid "No posts"
msgstr "没有相关帖子"

#: templates/machina/forum/forum_list.html:108
#: templates/machina/forum/forum_list.html:181
msgid "Total redirects:"
msgstr "总重新调配量"

#: templates/machina/forum/forum_list.html:188
#: templates/machina/forum/forum_list.html:194
msgid "Subforums:"
msgstr "子论坛："

#: templates/machina/forum/forum_list.html:213
msgid "No forums."
msgstr "没有相关论坛"

#: templates/machina/forum/index.html:6
msgid "Index"
msgstr "主页"

#: templates/machina/forum/index.html:13
#: templates/machina/forum_tracking/mark_forums_read.html:5
#: templates/machina/forum_tracking/mark_forums_read.html:11
msgid "Mark forums read"
msgstr "标记已阅读的论坛"

#: templates/machina/forum/index.html:15
#: templates/machina/forum_tracking/unread_topic_list.html:4
#: templates/machina/forum_tracking/unread_topic_list.html:8
msgid "View unread topics"
msgstr "查看未读话题"

#: templates/machina/forum/index.html:22
#: templates/machina/forum_member/forum_profile_detail.html:34
msgid "Statistics"
msgstr "统计数据"

#: templates/machina/forum/index.html:23
msgid "Total posts:"
msgstr "所有帖子："

#: templates/machina/forum/index.html:23
msgid "Total topics:"
msgstr "所有话题："

#: templates/machina/forum_conversation/forum_attachments/attachment_formset.html:28
#: templates/machina/forum_member/forum_profile_update.html:19
#: templates/machina/partials/form_field.html:6
msgid "(optional)"
msgstr "（可选择的）"

#: templates/machina/forum_conversation/forum_attachments/attachment_formset.html:41
msgid "Add another file"
msgstr "添加另一个文件"

#: templates/machina/forum_conversation/forum_polls/poll_detail.html:17
#: templates/machina/forum_conversation/forum_polls/poll_preview.html:13
msgid "You may select <b>1</b> option"
msgstr "你只能选择一个选项"

#: templates/machina/forum_conversation/forum_polls/poll_detail.html:21
#: templates/machina/forum_conversation/forum_polls/poll_preview.html:17
#, python-format
msgid "You may select up to <b>%(max_options)s</b> options"
msgstr "你可以最多选择<b>%(max_options)s</b>个选项"

#: templates/machina/forum_conversation/forum_polls/poll_detail.html:40
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#: templates/machina/forum_conversation/forum_polls/poll_detail.html:45
msgid "Change your vote"
msgstr "更改你的投票"

#: templates/machina/forum_conversation/forum_polls/poll_option_formset.html:3
msgid "Poll options"
msgstr "投票选项"

#: templates/machina/forum_conversation/forum_polls/poll_option_formset.html:26
msgid "Add a poll option"
msgstr "增加投票选项"

#: templates/machina/forum_conversation/forum_polls/poll_option_formset.html:30
msgid ""
"<b>Note:</b>&nbsp;Deleting poll options of an existing poll will delete the "
"associated votes."
msgstr "删除已存在的投票选项将会一并删除相关投票数"

#: templates/machina/forum_conversation/forum_polls/poll_preview.html:9
#: templates/machina/forum_conversation/post_preview.html:10
msgid "Preview:"
msgstr "概要："

#: templates/machina/forum_conversation/forum_polls/poll_results.html:19
msgid "Total votes:"
msgstr "总投票数："

#: templates/machina/forum_conversation/forum_polls/poll_vote_form.html:35
#: templates/machina/forum_conversation/partials/topic_form.html:100
#: templates/machina/forum_conversation/post_create.html:28
#: templates/machina/forum_conversation/post_update.html:27
#: templates/machina/forum_member/forum_profile_update.html:35
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/machina/forum_conversation/forum_polls/poll_vote_form.html:36
msgid "View results"
msgstr "显示结果"

#: templates/machina/forum_conversation/partials/post_form.html:21
#: templates/machina/forum_conversation/partials/topic_form.html:22
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: templates/machina/forum_conversation/partials/topic_detail_actions.html:15
msgid "Post reply"
msgstr "回复"

#: templates/machina/forum_conversation/partials/topic_detail_actions.html:18
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: templates/machina/forum_conversation/partials/topic_detail_actions.html:20
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

#: templates/machina/forum_conversation/partials/topic_detail_actions.html:27
#: templates/machina/forum_moderation/topic_unlock.html:5
#: templates/machina/forum_moderation/topic_unlock.html:12
msgid "Unlock topic"
msgstr "解锁话题"

#: templates/machina/forum_conversation/partials/topic_detail_actions.html:28
#: templates/machina/forum_moderation/topic_delete.html:5
#: templates/machina/forum_moderation/topic_delete.html:12
msgid "Delete topic"
msgstr "删除话题"

#: templates/machina/forum_conversation/partials/topic_detail_actions.html:29
#: templates/machina/forum_moderation/topic_move.html:5
#: templates/machina/forum_moderation/topic_move.html:12
msgid "Move topic"
msgstr "移动话题"

#: templates/machina/forum_conversation/partials/topic_detail_actions.html:31
#: templates/machina/forum_conversation/partials/topic_detail_actions.html:38
msgid "Change to sticky topic"
msgstr "更改为固定话题"

#: templates/machina/forum_conversation/partials/topic_detail_actions.html:32
#: templates/machina/forum_conversation/partials/topic_detail_actions.html:35
msgid "Change to announce"
msgstr "更改为公告"

#: templates/machina/forum_conversation/partials/topic_detail_actions.html:34
#: templates/machina/forum_conversation/partials/topic_detail_actions.html:37
msgid "Change to standard topic"
msgstr "更改为标准话题"

#: templates/machina/forum_conversation/partials/topic_form.html:99
#: templates/machina/forum_conversation/post_create.html:27
#: templates/machina/forum_conversation/post_update.html:26
msgid "Preview"
msgstr "概要"

#: templates/machina/forum_conversation/post_create.html:6
#: templates/machina/forum_conversation/post_create.html:21
msgid "Post a reply"
msgstr "回复"

#: templates/machina/forum_conversation/post_create.html:39
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/detail.html:133
msgid "Topic review"
msgstr "话题回顾"

#: templates/machina/forum_conversation/post_create.html:51
#: templates/machina/forum_conversation/topic_detail.html:53
#: templates/machina/forum_conversation/topic_list.html:34
#: templates/machina/forum_member/user_posts_list.html:50
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/detail.html:86
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/detail.html:145
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/list.html:51
#: templates/machina/forum_search/search.html:83
#, python-format
msgid "By: <a href=\"%(poster_url)s\">%(username)s</a> on %(creation_date)s"
msgstr "由<a href=\"%(poster_url)s\">%(username)s</a>于%(creation_date)s："

#: templates/machina/forum_conversation/post_create.html:55
#: templates/machina/forum_conversation/topic_detail.html:57
#: templates/machina/forum_conversation/topic_list.html:38
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/detail.html:90
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/detail.html:149
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/list.html:55
#: templates/machina/forum_search/search.html:87
#, python-format
msgid "By: %(poster_username)s on %(creation_date)s"
msgstr "由%(poster_username)s在%(creation_date)s创建"

#: templates/machina/forum_conversation/post_delete.html:5
#: templates/machina/forum_conversation/post_delete.html:12
msgid "Delete post"
msgstr "删除帖子"

#: templates/machina/forum_conversation/post_delete.html:15
msgid "Are you sure you want to delete this post?"
msgstr "你确定要删除这个帖子吗？"

#: templates/machina/forum_conversation/post_delete.html:18
#: templates/machina/forum_member/topic_subscribe.html:18
#: templates/machina/forum_member/topic_unsubscribe.html:18
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/post_approve.html:18
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/post_disapprove.html:18
#: templates/machina/forum_moderation/topic_delete.html:18
#: templates/machina/forum_moderation/topic_lock.html:18
#: templates/machina/forum_moderation/topic_move.html:23
#: templates/machina/forum_moderation/topic_unlock.html:18
#: templates/machina/forum_moderation/topic_update_type.html:18
#: templates/machina/forum_tracking/mark_forums_read.html:16
#: templates/machina/forum_tracking/mark_topics_read.html:16
msgid "Yes, I'm sure"
msgstr ""

#: templates/machina/forum_conversation/post_delete.html:19
#: templates/machina/forum_member/topic_subscribe.html:19
#: templates/machina/forum_member/topic_unsubscribe.html:19
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/post_approve.html:19
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/post_disapprove.html:19
#: templates/machina/forum_moderation/topic_delete.html:19
#: templates/machina/forum_moderation/topic_lock.html:19
#: templates/machina/forum_moderation/topic_move.html:24
#: templates/machina/forum_moderation/topic_unlock.html:19
#: templates/machina/forum_moderation/topic_update_type.html:19
#: templates/machina/forum_tracking/mark_forums_read.html:17
#: templates/machina/forum_tracking/mark_topics_read.html:17
msgid "No, take me back"
msgstr ""

#: templates/machina/forum_conversation/post_update.html:5
#: templates/machina/forum_conversation/post_update.html:20
#: templates/machina/forum_conversation/topic_update.html:5
#: templates/machina/forum_conversation/topic_update.html:23
msgid "Edit post"
msgstr "编辑话题"

#: templates/machina/forum_conversation/topic_create.html:5
#: templates/machina/forum_conversation/topic_create.html:23
msgid "Post a new topic"
msgstr "发布一个新话题"

#: templates/machina/forum_conversation/topic_detail.html:34
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/machina/forum_conversation/topic_detail.html:76
msgid "Last edited by:"
msgstr "最近编辑"

#: templates/machina/forum_conversation/topic_detail.html:76
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: templates/machina/forum_conversation/topic_detail.html:76
msgid "on"
msgstr "在"

#: templates/machina/forum_conversation/topic_detail.html:76
#, python-format
msgid "edited %(counter)s time in total."
msgid_plural "edited %(counter)s times in total."
msgstr[0] "总共被编辑%(counter)s 次"

#: templates/machina/forum_conversation/topic_detail.html:81
msgid "Reason:"
msgstr "理由："

#: templates/machina/forum_conversation/topic_list.html:13
msgid "Replies"
msgstr "回复"

#: templates/machina/forum_conversation/topic_list.html:14
msgid "Views"
msgstr "发现"

#: templates/machina/forum_conversation/topic_list.html:29
msgid "This topic is locked"
msgstr "该话题被锁定"

#: templates/machina/forum_conversation/topic_list.html:74
msgid "There are no topics in this forum."
msgstr "论坛上没有相关话题"

#: templates/machina/forum_conversation/topic_pages_inline_list.html:5
msgid "Go to the page:"
msgstr "跳转到页面"

#: templates/machina/forum_feeds/topics_description.html:6
msgid "Posted by"
msgstr "发帖人"

#: templates/machina/forum_member/forum_profile_detail.html:5
#: templates/machina/forum_member/forum_profile_detail.html:10
#, python-format
msgid "%(username)s profile"
msgstr "%(username)s的资料"

#: templates/machina/forum_member/forum_profile_detail.html:26
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑资料"

#: templates/machina/forum_member/forum_profile_detail.html:40
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "<h2><strong>%(counter)s</strong></h2>\n"
#| "                    <p><small>Post</small></p>"
#| msgid_plural ""
#| "<h2><strong>%(counter)s</strong></h2>\n"
#| "                    <p><small>Posts</small></p>"
msgid ""
"<h2><strong>%(counter)s</strong></h2>\n"
"                      <p><small>Post</small></p>"
msgid_plural ""
"<h2><strong>%(counter)s</strong></h2>\n"
"                      <p class=\"mb-1\"><small>Posts</small></p>"
msgstr[0] ""
"<h2><strong>%(counter)s</strong></h2>\n"
"<p><small>帖子</small></p>"

#: templates/machina/forum_member/forum_profile_detail.html:45
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "<h2><strong>%(counter)s</strong></h2>\n"
#| "                    <p><small>Topic</small></p>"
#| msgid_plural ""
#| "<h2><strong>%(counter)s</strong></h2>\n"
#| "                    <p><small>Topics</small></p>"
msgid ""
"<h2><strong>%(counter)s</strong></h2>\n"
"                      <p><small>Topic</small></p>"
msgid_plural ""
"<h2><strong>%(counter)s</strong></h2>\n"
"                      <p class=\"mb-1\"><small>Topics</small></p>"
msgstr[0] ""
"<h2><strong>%(counter)s</strong></h2>\n"
"<p><small>话题</small></p>"

#: templates/machina/forum_member/forum_profile_detail.html:60
msgid "Recent posts"
msgstr "最新的帖子"

#: templates/machina/forum_member/forum_profile_detail.html:60
msgid "View all"
msgstr "显示全部"

#: templates/machina/forum_member/forum_profile_detail.html:70
#, python-format
msgid "On %(creation_date)s"
msgstr " %(creation_date)s被创建"

#: templates/machina/forum_member/forum_profile_update.html:4
#: templates/machina/forum_member/forum_profile_update.html:11
msgid "Edit forum profile"
msgstr "编辑论坛资料"

#: templates/machina/forum_member/subscription_topic_list.html:4
#: templates/machina/forum_member/subscription_topic_list.html:10
msgid "Topics that you are subscribed to"
msgstr "你订阅的话题有"

#: templates/machina/forum_member/subscription_topic_list.html:17
#, python-format
msgid "%(counter)s topic found"
msgid_plural "%(counter)s topics found"
msgstr[0] "%(counter)s找到了话题"

#: templates/machina/forum_member/subscription_topic_list.html:31
msgid "Not topics found."
msgstr "没有找到话题"

#: templates/machina/forum_member/topic_subscribe.html:5
#: templates/machina/forum_member/topic_subscribe.html:12
msgid "Subscribe to topic"
msgstr "订阅这个话题"

#: templates/machina/forum_member/topic_subscribe.html:15
msgid "Would you like to subscribe to this topic?"
msgstr "你要订阅这个话题吗？"

#: templates/machina/forum_member/topic_unsubscribe.html:5
#: templates/machina/forum_member/topic_unsubscribe.html:12
msgid "Unsubscribe from topic"
msgstr "取消订阅这个话题"

#: templates/machina/forum_member/topic_unsubscribe.html:15
msgid "Would you like to unsubscribe from this topic?"
msgstr "你要取消订阅这个话题吗？"

#: templates/machina/forum_member/user_posts_list.html:5
#: templates/machina/forum_member/user_posts_list.html:10
msgid "My messages"
msgstr "我的消息"

#: templates/machina/forum_member/user_posts_list.html:5
#: templates/machina/forum_member/user_posts_list.html:10
#, python-format
msgid "%(username)s's posts"
msgstr "%(username)s的帖子"

#: templates/machina/forum_member/user_posts_list.html:17
#, python-format
msgid "%(counter)s post found"
msgid_plural "%(counter)s posts found"
msgstr[0] "%(counter)s找到了帖子"

#: templates/machina/forum_member/user_posts_list.html:24
msgid "No posts found"
msgstr "没有找到帖子"

#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/detail.html:15
msgid "Disapprove"
msgstr "审核阻止"

#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/detail.html:16
msgid "Approve"
msgstr "审核通过"

#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/detail.html:19
msgid "New post"
msgstr "新的帖子"

#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/detail.html:32
msgid "<b>1</b> option may be selected"
msgstr "选项将要被选择"

#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/detail.html:36
#, python-format
msgid "Up to <b>%(max_options)s</b> options may be selected"
msgstr "一共有<b>%(max_options)s</b>选项可供选择"

#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/list.html:17
#, python-format
msgid "%(topic_length)s posts found"
msgstr "找到了%(topic_length)s帖子"

#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/list.html:79
msgid "No posts awaiting approval."
msgstr "没有等待审核的帖子"

#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/post_approve.html:5
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/post_approve.html:12
msgid "Approve post"
msgstr "通过帖子的发布"

#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/post_approve.html:15
msgid "Are you sure you want to approve this post?"
msgstr "你确定要通过这个帖子的发布吗？"

#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/post_disapprove.html:5
#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/post_disapprove.html:12
msgid "Disapprove post"
msgstr "阻止帖子的发布"

#: templates/machina/forum_moderation/moderation_queue/post_disapprove.html:15
msgid ""
"Are you sure you want to disapprove this post? This post will be deleted."
msgstr "你确定要阻止这个帖子的发布吗？这个帖子将被删除"

#: templates/machina/forum_moderation/topic_delete.html:15
msgid "Are you sure you want to delete this topic?"
msgstr "你确定要删除这个话题吗？"

#: templates/machina/forum_moderation/topic_lock.html:15
msgid "Are you sure you want to lock this topic?"
msgstr "你确定要封锁这个话题吗？"

#: templates/machina/forum_moderation/topic_unlock.html:15
msgid "Are you sure you want to unlock this topic?"
msgstr "你确定要解锁这个话题吗？"

#: templates/machina/forum_moderation/topic_update_type.html:5
#: templates/machina/forum_moderation/topic_update_type.html:12
msgid "Change topic type"
msgstr "更改话题类型"

#: templates/machina/forum_search/search.html:18
msgid "Search forums"
msgstr "论坛搜索"

#: templates/machina/forum_search/search.html:44
msgid "New search"
msgstr "新的搜索"

#: templates/machina/forum_search/search.html:50
#, python-format
msgid "Your search has returned <b>%(number_of_results)s</b> result"
msgid_plural "Your search has returned <b>%(number_of_results)s</b> results"
msgstr[0] "你的搜索有<b>%(number_of_results)s</b>条结果 "

#: templates/machina/forum_search/search.html:70
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: templates/machina/forum_search/search.html:101
msgid "No results."
msgstr "没有结果"

#: templates/machina/forum_tracking/mark_forums_read.html:13
msgid "Are you sure you want to mark forums read?"
msgstr "你确定你要标记这些论坛为已读取？"

#: templates/machina/forum_tracking/mark_topics_read.html:13
msgid "Are you sure you want to mark topics read?"
msgstr "你确定你要标记这些话题为已读取？"

#: templates/machina/forum_tracking/unread_topic_list.html:13
#, fuzzy, python-format
#| msgid "%(topic_length)s unread topics found"
msgid ""
"\n"
"      %(topic_length)s unread topic found"
msgid_plural ""
"%(topic_length)s unread topics found\n"
"      "
msgstr[0] "找到了%(topic_length)s条未读话题"

#: templates/machina/forum_tracking/unread_topic_list.html:25
msgid "There are no unread topics."
msgstr "没有未读话题了"

#: templates/machina/partials/breadcrumb.html:5
msgid "Forum index"
msgstr "论坛主页"

#: urls.py:32
msgid "^feeds/"
msgstr "^订阅列表/"

#: urls.py:33
msgid "^member/"
msgstr "成员"

#: urls.py:34
msgid "^moderation/"
msgstr "^审核/"

#: urls.py:35
msgid "^search/"
msgstr "搜索"

#: urls.py:36
msgid "^tracking/"
msgstr "追踪"

#~ msgid "Poster IP address"
#~ msgstr "发布者IP地址"

#~ msgid "Search..."
#~ msgstr "搜索"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "确认"

#~ msgid "No"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Move"
#~ msgstr "移动"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"
